老實講 如果宵禁我諗唔到有任何壞處

所有人矛頭宜家全部指住政府
所以先出曬狗狗加黑社會 取消區選會又驚咩
如果今個禮拜頂得住 政府將會冇曬招
一解宵禁如果示威者又嚟過
Connect曬全個商界

最好全港戒嚴
咁手足唔駛朝朝早咁辛苦